「留名」咪算囉 做乜改成「名已留」

好好笑咩 仲玩皮已收
List放返正規用詞得唔得

名已留

正規用詞

因為想留名易啲㩒放下啲，但又諗唔到發送匣轉邊二個字

吹咩